★汗蒸幕自殺有冇得諗？

[純學術討論]
90度嘅房瞓喺入面舒服窒息死

有咩學術背景？

我喺韓國首爾

賽馬及六合彩投注服務：1881

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

唔係
[喺豬欄香港死係一種恥辱，寧願去泡菜國死]

連韓國防自殺熱線都有

連登咁多韓狗
應該既

信我 唔訓一兩日 朝早日出跑到中午 好快跑到見家鄉 快樂滿足又搵到人生最後意義充滿勵志， 加油

預埋得唔得

唔可行，唔好諗，唔好做，去訓覺啦！

驚已報

( Show Blocked User - 劣鳩神手 )

其實我都想知 上次係Seoul 有個一百零幾度 坐左兩分鐘都頂唔順 但有個韓仔同啊豬媽 坐左好耐 但我直頭覺得自己就死

我都在首爾
巴打咩事